**Тема курсовой работы семестра:** замените_Т_Е_М_У

---
**Аннотация:** замените_Т_Е_К_С_Т_аннотации

---
**Цель курсовой работы осеннего семестра:** замените_Ц_Е_Л_Ь_осеннего_семестра

---
**Цель курсовой работы весеннего семестра:** замените_Ц_Е_Л_Ь_весеннего_семестра

---
**Основные вопросы и задачи, подлежащие разработке при выполнении курсовой работы осеннего семестра:**
1. Изучить
1. Исследовать

---
**Основные вопросы и задачи, подлежащие разработке при выполнении курсовой работы весеннего семестра:**
1. Разработать
1. Предоставить

---
**Рекомендации преподавателя:** ЗАМЕНЯТЬ_НЕОБЯЗАТЕЛЬНО

---
/label 2024-2025
/label курсовая
